又話男女平等？ 點解我開傘擋太陽會比人屌？女人又無事

如題

口號黎架啫

香港人係咁㗎啦

平等？假象黎

邊個話俾你聽有男女平等
香港婦團左膠一直提倡緊女性霸權主義

男人老狗擔遮冇撚用

你估係出自男權定女權話語？

不如搞清楚先開post